( (( 吊吊揈遊戲同好會 )) )

吊吊揈遊戲簡稱 DDF Game, 就即係冇主線劇情限制下可以喺虛擬世界入面𨳊迤嘅悠閒遊戲. 就例如: 牧場物語, 動物之森, Stardew Valley, 我的暑假, FOREVER BLUE, PokéPark Wii, etc......

你哋最鍾意玩邊隻 DDF Game?